女人生女係人生贏家？

起碼個孫先係自己嘅

乜柒？唔明